信用卡討論區

想問下可唔可以除消張信用卡，再申請返同一張信用卡拎迎新？

可以 拎完張卡即刻取消 即刻再申請就得

睇咩卡 多數佢會check 到比唔比你申請拎優惠

要過冷河架

要過十二個月cut卡再過十二個月重新伸請

中銀 visa signature 分左24期免息供緊支結他，仲有18期未供！

但想cut左佢，換中銀 i card 好似抵D

想問下巴絲是否可行？抑或一定要供斷哂先？

如果提早還 你有機會要罰早還既手續費.. （之前citibank中過招 所以唔會再用Citibank )

提外話恆生話 如果比人盜用張卡 日後要比最多500蚊既承擔金額 搞到好想cut卡...

你係邊條天橋底搵開食？
識玩卡果班一個月都唔止五百現金回贈啦

你派咁膠嗎 我幾時講信用卡回贈
我講咁信用卡被盜用 要賠最多500蚊

500
我張中信最多2000回200 500點玩

thx
我都係乖乖地